我正式宣佈：琴晚元朗係真反黑組行動

全力支持民間反黑組嚴正執法
杜絕黑社會於區內坐大勢力

光復香港
時代革命

做得好！大掁軍心